急！太子站傷者已送往廣華！

一定要急推，上次黑警太子站打死人疑雲尚未明白，今日又多一單，絕對唔可以比黑警隱暪真相！請所有香港人留意事態發展！為該位後生仔祈禱，希望佢吉人天相，大步檻過

Source:facebook群組香港突發事故報料區

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

烏克蘭, 法國等其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮, 唔割但要小心

另外可參考唔揸春袋揸輸精管方法:
[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

有無人跟到入去附近

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

0908公海

希望冇事

聽完個first aider講 真心好驚
手足一定要冇事